多謝中國同胞助攻 又可以推國際反共情緒鳥

tldr:
1.溫哥華有人間屋比不知明中國人塗鴉，寫 HK IS A PART OF CHINA

2.香港隊伍係montreal慶祝LGBTQ嘉年華遊行上面被除名 原因係因為收到中國威脅信息

搵人推上twitter reddit
比外國人知道如果你支持香港或同中國人有唔同睇法就可能會係自己國家比中國人威脅
連普通日常生活都會受影響
依家佢地係目無法紀 係外國直接犯法威脅當地人
依家就塗鴉 遲啲就黎打9你
勢要令各國人民都對中國移民反感
加強中國移民管制 杯葛中國

光復香港
時代革命
天滅中共

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔該推爆佢
(終極支爆攻略)(護旗手2.0)
10/1癱瘓全中國各省巿機場

#Chinazi